CCTVB 黃金時段播兩線大陸劇

CCTVB 5月8號8半開始播三生三世十里桃花，要播兩個月
快啲汁啦diu

點解到依家都仲有人留意 cctvb 夜晚播乜撚野劇 ?

睇 viutv 重溫節目好過啦

佢個垃圾app愈做愈衰， 而家要申請ac先俾睇
本身都好少開黎睇， 而家仲要煩過西， 等睇佢幾時變皮

獨市生意 + 上市公司 點會收皮啫 ?

唔睇佢地 D 野就係最好既方法

犯賤囉

垃圾抄襲小說拍既戲
btw,汁你老母

好中二病喎套野

Viu TV好垃圾喎 日日播日韓劇同啪啪啪節目

又來 真係唔識死

Viu咪仲垃圾
都唔知咩人黎 聽都未撚聽過

廢得過 cctvb ? 你班 on9 打手